我正式宣布 今日邊個仲返工就係做狗

香港人 奴隸狗

申利：要返工

教畜又贏